9.14 APM和你Lunch （Doris報導）

【直播】
9.14 APM和你Lunch
（Doris報導）

《看中國》香港頻道
191K subscribers

請支持袁先生發起的白宮請願，要求香港今年有真普選。香
1. 打開網頁

1.a 也可以掃描QR Code。
2. 在網頁中間的右邊三長方格第一欄方格 “First Name*” 填寫你的名字
3. 第二欄方格 “Last Name*” 填寫你的姓氏
4. 第三欄方格 “Email Address” 填寫 “電郵地址”
5. 在綠色長方格 “Sign Now” 點按完成
6. 完成簽署後，會收到電郵通知要求確認簽署了此項請願，切記打開這份電郵，記得點擊 “Confirm your signature by clicking here”

再提大家簽署完後記得打開電郵回覆，必須要點擊“Confirm your signature by clicking here” 才算完成✅請願呀，多謝大家支持🙏🙏

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。